{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677972?place[place_type]=GID&place[gid]=1677972&place[latitude]=33.4555843514&place[longitude]=126.3485199242&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연화촌펜션"
    },
    "text": "こんにちは。当店は済州市涯月邑に位置するヨンファチョンペンションです。 ヨンファチョンペンションはヨンファ池の隣に位置しており、入室時間は15時で退室時間は11時です。 ペンションは屋外バーベキュー施設と芝生庭園を提供し、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。 駐車も可能で、近くに24時コンビニもあります。 蓮花池はペンションのすぐ隣にあり、美しい風景とともに散歩ができる空間です。 近くにはトゥルロク分校、涯月海岸道路、ハンダム海岸散策路、涯月カフェ通り、クァクジ海水浴場、9.81パーク、花鳥園など様々な観光地があり、旅行者が気軽に楽しむことができます。 ペンションで疲れた心を癒すために訪問すると良いでしょう。 バーベキュー施設は天候や季節によって利用が制限される場合があり、バーベキュー利用料金は4人基準で30,000ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンの料金が発生します。 利用時間は17時から22時までです。 入室時間を必ず守っていただき、退室時の清掃と点検をお願いします。 予約を電話で確認するといいと思います。 宿泊施設の利用時には注意事項をよく守っていただき、他の利用客のために施設をきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 ペットはお連れいただけませんので、ご了承ください。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊が不可であり、宿泊施設を利用する際は責任を持って思慮深く使用してください。 予約の際は必ず予約確定可否を確認してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンファチョンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨンファチョンペンションは済州市涯月邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンファチョンペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ヨンファチョンペンションの入室時間は15時で退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ヨンファチョンペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ヨンファチョンペンションは屋外バーベキュー施設と芝生庭園を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンファチョンペンションで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ヨンファチョンペンションでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンファチョンペンションの近くに何か便利な施設はありますか？",
            "answer": "ヨンファチョンペンションの近くには24時コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンファチョンペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヨンファチョンペンションの周辺にはトゥルロク分校、涯月海岸道路、ハンダム海岸散策路、涯月カフェ通り、クァクジ海水浴場、9.81パーク、花鳥園など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンファチョンペンションでバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ヨンファチョンペンションではバーベキュー施設の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は4人基準で30,000ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンファチョンペンションの利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ヨンファチョンペンションの利用時には他の利用客のために施設をきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "残念ながら、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約の際は必ず予約確定可否を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 602
    }
}